美國會唔會排華？唐人街安唔安全？

美國會唔會排華？唐人街安唔安全？

已經唔安全

自覆做乜